達朝史上唱得最好既一次會歌！！！

以後不如都係唱尹光Ｄ歌算啦